投錯胎

買波買邊隊輸邊隊
翻親工都係我去俾人點去做野
其他人就有得抖
又被身邊嘅人出賣
考試個陣突然間個腦空白 得翻15分鐘先得出野
屋企又發生咗事
女朋友又唔錫自己 單方面付出到個心好攰
廿幾年人每日都要一個人戰鬥
好攰
好辛苦去做每一件事 有時仲會去犧牲自己造就其他人

我都係想無咁辛苦 想條命順下
揾多個錢
唉

呻完
life goes on